759金莎T16兩盒$40

不過今年6月到期，食得晒至好買

金莎不了

係咪過年果d

有時aeon 都有勁平

6月過期?

就過期會唔會霖晒

有機會會"益"

水貨嚟，意大利制造

聽日去買
抵食過KITKAT

可以放冰格 雪返硬

有益味

金紗tvb賣廣告 水貨都唔買

金莎一向奶共

之前7仔買滿$150送一盒
都唔知係咪有蟲